其實cctvb咁仆街

有無諗過令到佢係現場拍唔到片
電視台咩都影唔到
咁咪咩素材都無

無素材咁又點播新聞呢
無得播新聞又點9up呢

好撚難走呀TKO

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

[文長]分析Solomon教你打美國戰線

其實有冇可能去幫cctvb大裝修

純粹係令到cctvb前線記者影唔到野
雞蛋又好 咩都好

絕對同意
垃圾cctvb

唔係話幫cctvb ，佢地前線做live係無乜問題(銅鑼灣臥底佢有份jer)，
係坐冷氣房嗰班旁述、剪片寫稿仆街到極致，要諗諗計

整爆陪機
買過部/維修都一段時間
不過佢地仲會拎電話/其他野拍

主要想佢連播假新聞都無片段

我個前設係
佢地前線影唔到野
佢後勤果d 就無野出街
咁就迫佢無左個新聞時間
成個無線新聞台24小時都黑畫面

多個cam影live

起碼多個機會影到黑警暴行

cctvb d鏡頭咁dirty
大家好心幫手幫人清潔下啦

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

佢地依家好少表明話自己係tvb，之前試過乜都唔show，唔係有手足認到個記者，根本無人知佢係tvb

我比較想勸佢啲前線轉工多啲，辛辛苦苦拍完都係比人拎去作故仔

做文宣將佢同其他media播既片對比

不過有時有d 獨家爆野係cctvb 影到直播出左街先，後尾新聞先改